建議加入編輯自己post/reply嘅功能

有時手快快或者睇錯就出post都幾麻煩，手殘模式都唔使得

一言既出駟馬難追
[ 本帖最後由 KS_Sona 於 2017-4-16 08:07 PM 編輯 ]

有時出post想補充一啲野都被迫放喺底頁，麻煩到睇post嘅人呀嘛

而且編輯post某程度上都係del post功能嘅實現，而且淨係del自己post ,而能保留其他人嘅reply

知道有幾個forum可以符合你嘅需要

平心而論 有種特殊野，好似寫故果時錯字都幾煩，有時忙中生錯，proofread左都可能錯

就算下面quote返自 都令件事變得唔完美

On99 咁你返香土返5p啦

好多時打錯字即刻成版吾你老母

Quote link落#幾足矣, 有history都唔贊成

噉追故模式有幾煩?

屌你慳啲啦戇鳩

你自己唔qc出文關人撚事咩